港人留神 提防港共橫行 今期遊行 中德美亦正怒忿

港人留神 提防港共橫行
今期遊行 中德美亦正怒忿
景鴻移民 或是九號遊行
不能成仁 燒香插在你地個墳

繼續啦

景鴻移民 或是九號遊行
呢句正 樓主天才

Push

呢句真係正
留名等全首

CLS 推

高質推高人數

我可以幫到你

利申收左景鴻五毫子

推

乜又係你呀陳生

G持

好歌要幫手推

我好似聽到撚呔撚把聲

加埋拜神舞

仲有一個禮拜鬆D
唔覆唔緊要 最緊要出黎呀香港人

屌

幫推等全首

景鴻移民

屌您幾撚順口

你極時尚 應該鼓掌
但我沒偶像 或是幻象
若教量漂亮 應該得獎
無謂來做間場

你以為 人人沉迷
你美麗 若是拒絕 太虛偽
情場裡橫行無忌 無人可駕駛
港人留神 提防港共橫行
今期遊行 中德美亦正怒忿
景鴻移民 或是九號遊行
不能成仁 燒香插在你地個墳(但是沒有像你害人)

你是時尚 或是幻象
但我沒氣力 亂摘月亮
夜晚亮一亮 怎麼欣賞
還是期待正場

push

比人追住黎負評

屌貓是不對的

景鴻移民 或是九號遊行
呢句搞笑得嚟又有意思

但是沒有像你害人 可以留返啦？
暗諷我地係你地眼中可能唔係做好事，但唔似你地害緊人

多謝巴打意見 次次改親歌都冇乜人比意見
我會諗諗可以點改 冇就照用返原句

手痕改改

讚頌皇上 左派鼓掌
習某沒氣量 乜都誇獎
貿戰極漂亮 侵侵得獎
全力維護市場

#壓落嚟 人人垂危
要突圍 若是拒絕 已昏迷
刑場裡橫行無忌 逃亡可有計

港人留神 提防港共橫行
今期遊行(出嚟遊行) 中德美亦正怒忿
景鴻移民 或是九號遊行
不能成仁 燒香插在你地個墳(但是沒有像你害人)

讚頌皇上 左派鼓掌
習某沒氣量 乜都誇獎
貿戰極漂亮 侵侵得獎
全力維護市場

#壓落嚟 人人垂危
要突圍 若是拒絕 已昏迷
刑場裡橫行無忌 逃亡可有計

港人留神 提防港共橫行
今期遊行(出嚟遊行) 中德美亦正怒忿
景鴻移民 或是九號遊行
不能成仁 燒香插在你地個墳(但是沒有像你害人)

中央夠疆 拎起支槍
扮晒話退讓 商家欣賞
做法極抽象 抄家思想
林鄭從未正常

繼續醞釀 六月異象
但箭在弦上 非死即傷
像正義一樣 不偷不搶
成犯人亦正常

#騙局嚟 人人垂危
要突圍 若是拒絕 會擠提
誰還顧屠龍無忌 逃亡諗下計

港人留神 提防港共橫行
今期遊行(出嚟遊行) 中德美亦正怒忿
景鴻移民 或是九號遊行
不能成仁 燒香插在你地個墳(但是沒有像你害人)

中央夠疆 拎起支槍
扮晒話退讓 商家欣賞
做法極抽象 抄家思想
林鄭從未正常

繼續醞釀 六月異象
但箭在弦上 香港遭殃
像正義一樣 不偷不搶
成犯人亦正常

#騙局嚟 人人垂危
要突圍 若是拒絕 會擠提
誰還顧屠龍無忌 逃亡諗下計

港人留神 提防港共橫行
今期遊行(出嚟遊行) 中德美亦正怒忿
景鴻移民 或是九號遊行
不能成仁 燒香插在你地個墳(但是沒有像你害人)

中央夠疆 拎起支槍
扮晒話退讓 商家欣賞
做法極抽象 抄家思想
林鄭從未正常

幫推

thx巴打